緊急 有冇手足知旺角邊度有車番到我ok

最好到到樓下

你住邊啊清

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

44lor

綠的啦

屌你老母

紅van
到就大嗌ok有落

邊間ok係你？
黎你喥買野有冇折？
可唔可以送啲印花比我？

你係邊呀 我車你呀

你今晚做0 仔 ok ?

告你偷印花

車頭咁好人
佢送俾我又要同你交代咩

要
佢比小2盒豬肉乾都要經我手

好大嘅官威呀

我全都要

果晚疹完
第二日即刻話有左